唉屌你今日終於見到識飛既甲由

岩岩見到係佢圍著我隻杯係度飛
本身冇戴眼鏡以為係蚊諗住一下拍死佢
行近一睇發覺唔撚對路 咁撚大隻既
睇真D
甲由黎架
嚇撚到我成個彈起

究竟要隻眼要有咩病先分唔到甲由同蚊

樓主青光眼4
check check佢好

你d蚊咁大隻

打親風 夜晚去廚房實有一兩隻識飛 嚇到仆街

細細隻都算，樓豬話咁撚大隻都覺得係蚊屌娜星

係咪隻甲由太細隻先分唔到？如果咁細隻都唔驚啦